天航：一個人，一件小事，可以成就歷史！

此刻已經是八月五日，也許今天就是香港命運的轉捩點。
雖然我出來呼籲【罷工】是毫無說服力的，感覺就像給自己一個DELAY的借口（坦白說，我真的很喜歡罷工）。。
只希望我的呼籲能給猶豫中的朋友一點勇氣。
希望大家相信【罷工】是有用的，只要人數夠多，就能向政府施壓，政府就不得不對民意低頭。亦只有人數夠多，我們才能保護罷工的人。
明天就是民意的戰鬥，間接就是公投。
這也是最低成本的抗爭，如果香港人連這樣的小事也不敢做，政府一定更加為所欲為。

一個人，一件小事，可以成就歷史！

天佑香港！香港人可以團結！

光

復

香

push

今日18區全民運動後，多左企業連環出信默許罷工

港

時

代

革

命

不枉我由中一開始睇到依家就grad都仲係佢fans
佢出咩書 咩內容都唔睇就照買

D系列快啲出新一集啦

曙光都未出
D應該有排
等足起碼6年都未完個系列
好鍾意小賴同樊系數